【動畫】中秋紙燈籠著火 夫婦撲救燒傷

【動畫】中秋紙燈籠著火 夫婦撲救燒傷

2小時前217.3K
即時突發

【13:20】伯伯現留醫內科病房，精神不俗，被問到是否玩燈籠受傷，他說：「唔係我玩，係婆婆，太太。」
【09:41】火警中男傷者危殆，其妻子則情況穩定。

秀茂坪曉光街42號曉華大廈，凌晨1時許，一對年老夫婦，中秋節夜在家中點起一對紙燈籠過節，其中一個燈籠意外起火，並燃著旁邊另一個燈籠，夫婦兩人見狀上前救火，蠟燭及紙屑跌落地上，兩人慌忙用棉被將火救熄，惟其間均不慎被火燒傷，於是報警，消防及救護員趕至現場協助，姓梁80歲妻子兩手及兩腳均被燒傷，由救護員包紮敷上保鮮紙，其姓馮79歲丈夫則要戴上氧氣罩協助呼吸，同送院治理，馮經治理後情況一度危殆，其妻則情況穩定。

《蘋果》到醫院探望馮伯伯，他俟坐病床上，戴上氧氣喉協助呼吸，精神尚算不錯，但聲線微弱，一名女親友在旁照顧，她向《蘋果》表示多謝關心，而馮伯伯被問到是否玩燈籠受傷時，他回答「唔係我玩，係婆婆，太太。」他太太亦情況穩定，並無大礙。

據了解，馮伯伯有心臟病、高血壓及認知障礙症，火警發生時疑因救火，馮伯情緒較激動，引發心臟病，及血壓高，他入院時，醫護人員為他提供高純度氧氣。

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568